
#include <stdio.h>
#include <stdlib.h>

int main(){
	int n1,n2,n3,n4,n5,n6,n7,n8,n9,n10,suma,media;
	
	printf("Introduce el Primer número ");
	scanf("%i",&n1);
	printf("Introduce el Segundo número ");
	scanf("%i",&n2);
	printf("Introduce el Tercer número ");
	scanf("%i",&n3);
	printf("Introduce el Cuarto número ");
	scanf("%i",&n4);
	printf("Introduce el Quinto número ");
	scanf("%i",&n5);
	printf("Introduce el Sexto número ");
	scanf("%i",&n6);
	printf("Introduce el Septimo número ");
	scanf("%i",&n7);
	printf("Introduce el Octavo número ");
	scanf("%i",&n8);
	printf("Introduce el Noveno número ");
	scanf("%i",&n9);
	printf("Introduce el Decimo número ");
	scanf("%i",&n10);
	
	suma = n1 + n2 + n3 + n4 + n5 + n6 + n7 + n8 + n9 + n10;
	printf("El resultado de la suma es %i.\n",suma);
	
	media = suma / 10;
	printf("La media de los 10 números es %i",media);

return 0;
}
